巴塞叛徒高層執意趕走忠心球員並告上法庭

據西班牙媒體報導，巴塞隆拿將起訴巴西球星美路。

23歲的美路拒絕為巴塞出戰歐冠盃，擅自回到了巴西，對此，巴塞球會打算採用法律手段。《馬卡報》稱，巴塞方面的律師已經準備好了起訴文件，球會方面也將對美路進行內部處罰。

美路認為遭到了巴塞的不公對待，他之前多次表態不想離隊，但最終被強迫轉會祖雲達斯。但球會認為，美路的行為是背叛和缺乏職業精神，鬧到這一步，只有通過法律手段解決。

個topic應該如此，新浪仲屈人背叛

點逼 死都唔同祖記簽合約咪得

轉會官宣完一場西甲都冇得出
而家仲想佢返去操波

佢一個禮拜人工頂你幾年啦

要寄刀片俾大雄了

仲有強隊踢仲想點

有得同牙朗踼波仲唔心足